你呢刻有啲咩煩緊

食飽

4倍 應該好嚴重下

食咩來

扁嘴之鬼

都係嘅
中意你就乜都得
唔中意就真係收得皮

編輯引用
Copy and paste

煩緊文仔點比煩惱我

鬥fat

煮了麵吃
就出門

唔想贏

Easy la
Chur爆你覆已經可以煩到你變傻仔

又去邊

我贏梗

唔好一蹶不振

返學牙屌拿星

學都好返嘅？

你太多人要chur

收到wind樓豬高瘦型
我依啲毒撚都是sleep sin....

所以頭先又走咗一堂

me2

都冇人比我chur

無錢兼唔夠訓

邊個放漏料

搞咩唔夠瞓

乖
講輔導牙

咁點解唔走埋佢

唉唔洗咁謙
明的

呢啲叫自知之明

因為個堂會跟點名紙叫人
我個名喺最低 佢已經差唔多堂堂都叫我 屌佢老味

真係咩

feel so bad

唔夠訓係因為無錢 所以要打兩份工

覺得自己好肉酸

沒放棄
好欣賞
加油

個日你做咗啲咩？

教我

Chur你ok?

又問

鐘意女神已經好肉酸

照下鏡就得

好等錢洗？

鄭同學定張同學定朱同學

最主要係正職人工低
唔做兼職又唔夠洗

咩工啊

鍾意apink>>>all

學徒11k 想死

Yes sosad
重點無一次答到佢問題

會發惡夢

學有所成個陣就會好pay啲咖啦

咩都冇心情睇了

專心啲聽書啦

最幣撞著個仆街啊頭,成日陰陰濕濕係背後搞鳩你

咁唔去第二到做？

無牌係手可以去邊，簽左學徒約

我load唔切佢問乜

綁咗幾年約

渣ga

三年，過多四個月先夠兩年
不過唔知出面d公司係咪咁
我公司d師傅有唔少都係閪人
縮骨卸膊就基本野
背後隊人都唔少

係窮呀屌你個閪

仲有年幾你捱
加油

我都窮

lm

Hi

你好

眼瞓

訓埋我果份ok?

大家好

你好我好大家好

可以啊 但未食嘢有啲餓

出街食

屋企有飯

住家飯

煩緊追唔追一個女仔
少少背景自己係外國讀書
個女仔屋企ok有錢
驚一齊左會有好大問題

聽日交project一粒字都未打

你去得外國讀書都唔差得去邊啦
利申 公屋仔

點解可以又眼瞓

好多人都會咁覺得
唔想話好似鬥窮咁
但事實係父母兩個一齊打工
自己好好彩地拎到少少獎學金
所以先夠係呢邊交學費

靠自己比人印象都好好呀
鍾意就去

恭喜曬
而家仲上咩連登?

知唔知邊到做狗義工比較好

我諗依間都ok掛 之前跟學校去

謝 番去睇下

做乜突然想做

想做好耐架啦 近排心情太差

好呀 聽醫生話 好乖
咁你快點現家去報名

想quit game了

好想行過去同佢講野 識佢

不過佢係學校剩係得一條女仔朋友 其他人都好陌生

成日見到佢但又做唔到d咩 個心囉囉攣

唔小心瞓到而家 食早餐先

出深水埗睇下？

會有咩大問題

咁快手打啦

所以我都瞓咗

想就做啦

返屋企了 =.=

話咁易咩

-.-聽日去

比啲勇氣

人生game

想食薯片 但病緊

今晚唔知食乜好

我都瞓咗20分鐘

粥

唔記得帶外套
希望咪病

咪啦

我今日比冷氣吹到凍到縮埋咗一舊

咁大風仲開冷氣傻架咩

我都諗住係
點知唔小心瞓咗2個幾鐘

又唔係我開-.-

煮咗個面 比啲你啦最多

挽留

瞓到咪好

你屋企人唔怕凍

感覺就快分手

不了
玩到好攰

我陪你玩
要振作

係出邊 有嘢做

佢都咁對你

y

轉工成日撞到仆街上司，好撚厭惡返工，唔想對住閪人！但要供樓....

呢個世界太多仆街

頂硬上巴打
有樓有高潮

冚家剷咁撚多人去死唔見呢種人死，個個人打工輕輕鬆鬆架啦！條八婆又廢又扮撚閪野

巴打你唔明㗎啦，我轉左三份工都係比呢啲人搞撚着我，返工返到好撚灰

係咪你個工種都係呢d人

點解我正正常常與世無爭，做完嘢！你就唔好搞救我啦，屌你地班人仆街老母

係呀，做緊retail management ，全部都係濕鳩女人

頭先忍唔住喊咗
覺得自己好垃圾

搞咩

睇嚟條友好仆街

-.-

我都想知
佢突然好冷淡

（抹）知道搞到你唔返學一定好大打擊了

唔止嗰樣
未接受到原來自己係條垃圾毒撚

點解要逼自己接受呀？

有得揀唔接受㗎咩

如何發達？

買六合彩

屌你老母我想放假，真係好撚想放假

有咩辛苦就算撚數唔講啦，比假我放啦仆街

日日我都好努力想清晒啲野佢個心好過啲，每日衝左七八成諗撚住聽朝搞撚掂！
日撚日朝早翻工又有新野發生

唔撚係見老細你當年執我翻黎，咁多年黎我柒下柒下但你一句都無屌鳩過我，仲比好大自由我，我走撚左好耐啦你知唔知呀
上年批成三個幾月花紅，我自己都唔好意思呀 我同自己講過你未退休我唔會走先過你嫁屌你，係你唔撚知咋屌你
又話60退休，依家又話玩多年61先走，我翻到好撚攰啦，你捨得退未呀屌你老母

忙到冇假放？

保護你

i am not as strong as you see

哥哥保護你

因為你份工？
定佢識左人？
估下

樓豬

食完女未

得你有得食

乜

認錯人

食女女

唔係我

唔識分幾時先係你

毒撚咪係我

可唔可恥啲啊你個偽毒

應該覺得你做到嘢

清好波

你肯carry佢地咪和睦

都幾順利啊

屌肥矮柒毒都恰

支持我

收皮啦冇見過你打機啊
淨係掛住溝女

on9 都冇人叫
打個閪

打機都要叫 仲細咩

好快了 加油

樓豬好串

學曬你啲衰嘢

連打咩都唔知喎

太多野玩，唔夠時間

係辛苦啲嘅 不過捱過就好好多咖啦

咪又係lol呢啲垃圾驚

有咩玩

屌咩
冇叫

清水灣少林寺

我諗應該係識咗人
因為我份工全女班

頂緊

你肥咁冇人瘦

叫你會蒲頭？

毒撚專屬

有冇返工幫補下啊

Yes thats me

dont forget me

冇野做

搞掂哂班女？

樓豬搞掂

佢同我打咗全日機

錢 身型 健康 學業

好想快啲升職
但好似有排 見唔到絲毫希望

佢=女?

錢可以解決所有問題

你份工咩環境

生日快樂呀！！ C批

何來錢

你絲黎？

C批讀緊書定做緊野？

思念ex

讀緊大學？

佢去左同人扑野，唔洗掛念

我想識仔

Dont leave

係老蘭

分手快樂 祝你快樂
你可以找到更好的

原來你叫樓豬

泡泡

多謝
努力搵努力搵

咁唯有真係出少啲街
希望下個sem你砌到dayoff啦
休息真係好重要

out of stamina

好差咩而家

冇人想知牙走啦

份工返咗幾耐啊

生日快樂！

你在嗎

過咗去就由佢啦

識我

暗戀人但又覺得佢唔會中意自己，係咁同自己講唔好再掛住佢但做唔到
好辛苦

準備係老蘭跳樓

好唔開心

勁了

點解啊

唔試下追人先？可能打動到呢

總有一日搵到

聽日都唔想番學

佢應該係d好多人中意嘅人，點會睇得起我leeD毒撚

利申萬年A0毒撚

食仔

靚女？

唱k去neway啦

靚仔

佢喎

想識

刪除線

係咪多嘢做忙炸

又咩事淡

做紙 好攰 腰痛 想瞓覺

毒絲is here

過多排就會自動收皮㗎喇

咩叫做紙
攰就抖下啦
做咩想瞓又唔瞓

自動棄權

訓啦夜啦

廢紙

俾人dq

好的明白
女追男應該易啲咖喎

樓豬岩岩去邊

...

去日本買返個姻緣符

同泡師兄打機

Yes me

幫你祈福

打飛機

走開啦你

.....

no mood

我專業的

但佢又真係好似完全對我冇野先慘
同埋毒得太奈真係唔識approach人
講句野都緊張 對望到都即刻縮
明明平時都唔係咁

等緊自己醒

因為你中意佢先咁姐

濕疹係咪唔會有好番嘅一日

會愈黎愈好嫁
佢唔會一晚就消失
最緊要係自己情緒好 訓得到

唔好放棄啊
咁可能佢想自己輕鬆下姐
一陣你chur佢覆你就會怪你比壓力佢咖啦
希望你都明白 呢個世界唔係樣樣嘢都對等咖
就算你對人120分咁好 佢都未必會對返你120分咁好

仲要驚俾佢識穿

毒到咁真係一世A0都似

希望係
好難識呀

做咩事啊 好辛苦？

好嚴重？

要吸引男人有幾難

鍾意左個女仔 諗緊佢鍾唔鍾意我

差人錢 肥毒 咳咗兩年都唔好 比我上到year 3但其實乜都唔識難啲畢到業

佢有咩表示先

Never

比你諗到佢都走左啦仲諗，唔通諗諗下佢會自動同你一齊咩，行動啦

每日都chat 用語有d過左朋友既界線

佢ig有無 post咩野

冇real frds

葡萄

我都想有得每日chat

好難呀
好似天生個氣場唔會吸引到男人咁

問得通常係係誤會咗

差好多？肥毒執一執就變靚仔啦
咳個到有冇睇中醫啊 可能有幫助咖喎
讀緊咩科

睇中醫

我都係咁諗

兵

攰都要堅持住 鬼叫你中意佢咩

你呢個ex係？

又未係既 0支出係佢身上 最多係通訊兵

你對real fds既定義係咩先

咁就慘了，佢有第個ac post

咁又點

伏來架咋

而家D女人好蠱惑架

滿足下毒撚既心靈 比毒撚FF下

好過我次次r水吹佢都hea覆我就算

r得多都心淡

同問

成身一達達咁，連自己都唔敢望鏡

咁嚴重

。。。。。。。。。。

佢最尾冇去 冇勇氣去

應該冇

有冇睇醫生啊

直過直線

工作

感情變左就變左 我fd六年感情都係咁

咁又唔係嘅 中意佢係件好事嚟

好大壓力？

睇嚟佢好憎你

煩緊
assignment
exam
畢業之後

...仇家多不勝數

我寧願從來冇遇過佢

今年year幾啊

濕疹呢家野，好番一陣又會復發

應該係因為我地太毒

每日都咁辛苦

毒不可耐

精神上支持你
天氣一轉就會復發？

六年都變.....

係唔係一出來做野就迷失係花花世界咋

咁你不如直接傾清楚佢好過啦

試過生，痕到痛，痛到瞓唔着
i know ur feel sis

澳洲year3
唔夠一年就畢業

有冇諗住之後做咩先

有時候搞清楚先自己都會好過啲

仲要係女，外表影響好多，又覺得同人解釋都無用

應該係話 人大左 知道左呢個花花世界有幾吸引 唔願意再比對方綁住

點會啊

即係係啦

你fd幾大

做返人力資源掛
留到係澳洲做咩都無所謂

21歲

唔諗住返香港做？

你去囉（講笑）
覺得你宜家靜下先啦
岩岩分完手比自己養好精神

其實係 但可能講清楚之後佢會變返以前咁呢

咁後生

咁呢D無得講啦....

一grad出來做野 個社會太多誘惑

尤其係女仔FG甚至做intern果陣遇到果D多D閱歷既狗公

真係好易俾人拆散...

btw對我個fd黎講係好事 識左個更好

咁咪好

所以同爸打講 係你未遇到岩既人姐

如果仲中意佢咪會

生暗瘡

咁你宜家呢個鐘數仲未訓緊係生啦

成日都生

我等的人 她在多遠的未來

瞓唔著可以點呀

我都生咗幾年 冇好過

可以試試

打個飛機就訓啦

面已爛

有工見

一時迷失咗掛唉

正

仲要勁大毛孔

就算唔請,見多d工都係好事黎既

用收毛孔水

岩呀

不要再說了

食a酸
利申 抑鬱症確診

睇緊皮膚科
有d用但好撚貴呀

留個名 多謝你兩個覆我

唔敢

Hi are u ok now?

都係嘅 諗下自己方向點先

有無野想學下架

Feels so bad

想學車 同繼續學返之前停左嘅野
不過返shift時間唔定好麻煩

院瓊單子

Mon咗幾耐

返shift真係not good

New name

終於block咗

Monday?today no

尷尬4

咁狠

毒撚錢無地方用咪對自己好d

0/10

我block佢

咪話你咁狠

唔想俾自己再on9落去

係咪覺得我好on9
其實佢係唔會理唔會想知個毒撚做咩

今次撐你

個腦好忙

finally

係呀！佢根本無諗過你

好撚on9唔知諗嚟做乜

我唔知咩事

所以你去搵蝦翁就可以了

識諗就好

重生日

咪玩啦
我宜家淨係想笠撚住自己個頭
咩人都唔想見到

又死了

訓未

未

做緊喵

琴晚坐到5點今晚早極有限

睇連登

5點再訓

我咩台都睇晒，無野好睇

same here
瘋狂F5

聽日又想走堂了

有畢業簽可以係呢邊返工返兩年先
到時唔俾我拎pr都有海外工作經驗

hi

Come on

係啊

都幾好 可以遲啲返嚟

好

我到咗了

係窮啊 DLGH

有人請就當然好
始終係呢邊耐左覺得呢邊好

我都窮唉

都係嘅 習慣咗都會唔想重新適應過

淨係講自己間房整到自己舒服
要返黎無左自己間房都唔想
香港仲要得8mb上網

Ching同細佬妹同房？
個邊幾mb?

我呢邊upgrade到100mb
香港同細佬同房
屋企無意願裝修

你細佬而家應該都好爽

非也
佢都係外國讀緊
係我隻貓爽

出曬國 rich

每一步都好重

唉

Strong post LM

做咩啊？

唔想見人

你今日負皮咗未

未喎 要負皮？

要唔要返學啊？

規矩嚟
俾咗腐皮先可以發言

無得唔番

果一個負皮係咪你

走堂了

no say la

大家姐

希望你成功

有咩生日願望啊

？

點解

溫緊mid term但好眼訓

想讚你 唔得？

休息幾分鐘先啦

得

不了 晏啲返工

咁都仲返工

有用到

又串

薯薯

你個名好正

豬豬

咁做咩sad呀？考試未

去見家長

已正皮

咁人生唔只得拍拖既

返工？

係

一向做開獨行俠

支持

我都好想返工

你還有禾

女仔讀IT都算少
但都幾好啊

有冇返pt
我公司之前好多中學妹妹仔
我呢隻老野

我知呀 應該係未慣
應該要搵多份pt返下

返兩份?

決定左做夠一年，cv靚靚仔仔先走
幫個fd睇下有咩工先
睇工變左興趣

咁充實

睇咩工呀？
我日日都上勞工處打等，宜家又上先

姐姐

睇下你想做邊行囉
我個fd係同學黎
佢好似入唔入返呢行都冇咩所謂
最好當然有份唔辛苦又高人工嫁啦
佢都算係hea底

乖

我想有人包養我

如果遇到錫你嘅
一齊捱世界又有咩所謂啊
最怕同佢捱完佢出去搵第二個

好想草多啲錢

我都想

同男朋友long d 佢暪住我出去玩
我知要分手 但忍唔住搵佢 明明月中仲買左機票去搵佢

點發現?

毒撚自己一個有咩活動可以做

完全無人
唔好話有無錫唔錫
人呢？

草黎買車車

連車牌都未有
養車都好貴呀

佢朋友嘅ig story 然後死都唔聽我電話
琴日又去左 明明呢幾日不停話自己做錯唔應該唔聽 琴日又再唔聽

學左車車先，其他唔急

香港地揸26好似方便啲

我都想呀，又型又方便

明了

泊車又方便

講到學46係得物無所用咁

做咩疊字

象象

46係扮有錢人去曬咁，26先係最型呀！

拜拜

交稅..... 物業稅又幾萬, 黎緊出年年頭又要交薪俸稅,

稅局又唔俾我暫緩預繳稅......

都係有車牌再諗 學都未學呀

唔想再搵工

有米先有得交稅

到你有得交時你就發覺 洗係自己身上嘅錢係少數, 洗係屋企人到又冇得慳, 稅局又永遠收多你, 來來去去一年就要交3個月人工嘅稅

一齊學

我都係，我已經盲目晒，好頹，無感覺，日日上勞工處打等，sd cv，收電話，見工，無人回音，無限loop

加油比啲幸運你

CV寫成點啊？

草錢學 窮

寫左我叫烏豬

你做左野，有錢學啦

請

fg新工呀 冇乜積蓄

老細

下，原來兔兔你咁young

轉季好煩呀
上個月病咗幾日，一直都未斷尾，朝朝早又喉嚨痛又有啲傷風鼻塞，但又唔係病晒，長期keep住喺作感冒咁嘅狀態
好撚煩呀幾時先病好，點解我咁虧

讀五科 3科被free ride 點算？
同老師講講先？

唔講你蝕底

我都係fg

唔想佢地一樣攞分
但有個女仔幾好人 會幫我 雖然好似冇幫 點算

成日覺得薯薯你好老

講講下就老嫁啦

讚我講野成熟

妹妹

呢度好多97

都話我係巴
小妹只係自稱

姐姐黎?

我鐘意叫你妹妹呀，吹咩

我係姐姐

做咩唔開心呀象象

Ok支持

Me

想用工作麻木自己？

唉sad news

打機

咩事

向你請安

咁rich

廢青歡迎你

病咗有冇睇醫生先
冇就食粒幸福傷風素都好

Must la 講定冇壞

放過我ok?

心很累

一向

long d十有八九無好結果 唉

男人點都過唔到J痕果關

no

係充實自己
放假冇野做好悶

有樓唔知要唔要好

都係嘅 係難keep嘅

居屋？

搵劇煲下放鬆自己

點解會唔想要先

好辛苦的

上個月病有睇醫生，開得嗰三日藥，食晒都淨係好咗一半
之後就食阿媽喺藥房買返嚟嗰啲藥，不過食咗一個禮拜就無食

點解cant wait

但我住公屋未遇過老鼠喎
雖然我唔算低層

唔食藥點好啊

唔煲開劇
返pt諗得過

有咩pt會就到你ft時間

商場果d最hea

返啲輕鬆啲嘅pt啦

商場果啲要做俾人睇都好辛苦
每個月賺多少少買下野都好

你個個公屋好舊？

冇車返屋企

有冇介紹

咁早都冇？

我自己都想搵

等咗半粒鐘

咁灰

繼續等

咁一齊搵啦 加油加油

唔熟個邊 不過環境應該冇咁差啊？

唯有係咁啦

唔係點牙

寧願當初不相見

是甚麼讓我遇見這樣的你

商場先溝到仔

莊
我都想返工

我tg死左

點死法

冇人揾你姐

條友多人搵到唔覆我

知咩事啦

一直知

我都想有人揾

Metoo

Topup先嚟quit

BB唔好sad

覺得自己好傻

比個男人搞到你咁 渣ga

點解要遇上佢
點解要鐘意佢

傻一陣好啦，唔好傻成世
人有情緒正常呀，識檢討就好了
下次唔好啦

男人

me=社會垃圾

唔好咁話佢啦

做咩

話緊你

不知道

做緊咩

樓豬有無返工

今日先返完
聽日都有得返

我講屌鳩你個個

返緊家

返到未

你account應該易搵先係

其實呢句難聽過粗口

sor

我以為你講緊條女平胸

其實係女神柒到咁都幾hurt

鬼識你啲女咩

成功上位

搵自己鐘意嘅做啦 依嫁唔做唔通等結左婚生埋仔先做咩

人生已完

我仲癈過d女

到了

海海豬

[member]復合左之後發現分手期間佢有同另一個女仔曖昧
一諗起就好心痛
點解當我仲因爲分手而好傷心既時候佢已經可以同第個happy緊/member]

做咩喊

因為佢以極速move on咗

點會牙

咁今次睇唔啱咪等下次
反正有3次機會

唔算好事?

對未move on到個個唔係好事

明了，大師

你巴？

溝返個非直男咪得

非也

你咪係

師傅我攰啦 放過我

比下機會

著著好掛住你呀

成日自己一個匿埋喊

邊個叫著著

一齊喊ok

攬住我

關你春事

因為關我夏事

唔想俾人見到個柒樣

哩d醜事梗係自己一個

我應該7過你

我仲柒

有冇諗過搵返啲非直男嘅朋友
一黎可以傾下心事
二黎如果ok都可以發展下

先唔講個男人係咪直男啊
有另一半已經唔發展得
係度講下心事就算了

Noooo

搵你

我女仔黎
唔介意嘅話講下心事都ok
我聽完就算

試人真係on99

早少少訓教啦

我新名

去廁所喊

睇緊豬剛保棄

廁所好多屎味不了

借我隻公仔比你攬住喊
不過有好多口水味，唔介意?

又有新名

日日都返工 好似無晒人生咁

頭痛要訓覺豬
聽日仲要返學

錯的人而已

我新名叫冇著嘅腳仔

冇假放？

要你口水味

點解要盲目自己?

我廢青黎
唔洗返學
唔洗返工

公司共慘主義真係on99
未搵到新工唯有做住先 但真係好撚難頂 d仆街senior日日都專登搞埋d濕鳩野俾你做 忙到次次放工果時手機都仲有70%電

星期六日 但一至五返office 日日早起好辛苦 我係夜訓夜起既人 返10-7 來回要2個鐘 放工食完飯hea陣又要訓了

笑死

無錢 要養自己 比家用z

忙到咁
希望你快啲搵到新工轉啦

都訓覺
養足精神
唔想你頭痛

快啲儲夠筆錢退休

hea住做
串串貢咁做
你日日sd cv啦 係咁見工 is ok
very good boy
good luck

其實係sad到痛
睇埋皆大歡喜先

呢刻未遇到姐
Btw好想拍拖咩

開個post 大巴非士男比你簡

唔會儲到退休 搵得少錢 要做到老 做到死
如果香港工作天係3-4日, 每日7個鐘就好

乜牙

badbad
早啲訓唔好諗咁多

咁你試下改變下生活習慣啦
做返個早睡早起嘅人

唔知自己係咪做左兵

唔多過十句咁誇張

點解咁諗

都要 今朝唔知醒 遲大到
由細到大都夜鬼 點解office工要開咁早

以前好執著好在意男朋友既一舉一動
比男朋友恨恨咁鬧過幾次我好煩之後
我學識左比自由佢 唔好介意咁多 同自己個唔好太在意佢
但發現自己竟然慢慢變對佢做咩都覺得無所謂咁
唔知係時間耐左 定係我變左

Office工好好咖啦
返shift仲慘
驚唔知醒就較多幾個鬧鐘啦

似係佢逼成你咁

試下努力下同佢地講多幾句啦

摺了

以前做過pt sale 鐘意返shift多d 可以放平日出街無咁多人 又可以晏起
但office人工高d
畢業做左2年覺得好迷茫 做細公司headhunt

現實生活唔多傾計， 私底下會日日WhatsApp
冇乜人知我們有咁多交流

why
比啲例子啊

咁就由佢啦 以和為貴啊

返shift啲生理時鐘仲亂
獵頭公司好冇做

依家既心情好矛盾
我好像對咩都無感覺咁
但我唔係唔愛佢唔在意佢
但我下意識不停控制緊自己情緒
有時寧願唔理佢 都唔想嬲佢發佢脾氣
自己搵個渠道抒發左佢就算
但總係有種唔知自己想點既感覺

咁你有咩跡象覺得比人收咗做兵仔先

睇嚟佢地唔知自己形象係你心目中有幾麻煩

感覺上佢收收埋埋咁

拍拖到底有咩咁好

啱
我都係

回家了

例子不足
分析唔到

咁係因為你識諗咗同成熟咗姐
無道理的對罵是年紀小的不智 啊

啱啊
自己一個更開心

原來你都恨

一時一樣

小心啲

我個間好hea 老細唔係香港 唔需要太捽數一個月deal到一兩個交貨 但我知道出面嘅大firm追數追得好勁 所以諗緊好唔好再喺e行發展
想轉去hr
個時畢業是但搵做一做做左2年 平時workload 唔大 年年加15%都算幾好 算comfort zone

冇得點

冇咁大壓力咁都好啲

比條女已讀

覺得佢驚俾自己個圈子知道我同佢成日交流

但係到(comfort zone)愈耐 愈難轉到其他行業 過多幾年去大frim 實力又唔夠人黎 大frim應該要英文好 linkedin都幾多headhunt from approach 但自問自己無料可能轉出去幾個月捱唔住lol

還好

女人係善變嘅

點為之曖昧?

死毒撚

唔洗理樓豬 佢憨尻開

有時扑埋都未係男女朋友架

OT

男人都係貪玩 出埋國更加無人理

sad story

好似等緊分手但冇人想開口

渣埋波，含埋都未係架，生埋仔都未算架，何況你地只係拖手

佢JJ已經有其他女既西水架啦
睇你點諗架咋
你宜家想點做？

sad story
點明有幾難
就咁錯過好可惜

今日唔洗

做緊parttime apply左同一間公司高一個post既full time，最遲聽日就會有消息 如果聽日結論唔請唔知自己應該過檔去第2到升定係係到轉fulltime原位等升

聽日要

岩岩同前女朋友打完完篇分手文
心好痛

佢如果唔請你ft 留低升都無意思
又面77

咩事呀巴打
講出黎舒服d

分手呀 就算佢真係無第二個 我都唔想未來搵佢要打四個鐘電話

佢去讀書？

唔想諗住返工野

做IT?

佢同我講依排好多野煩 屋企人 同學 學業... 唔搵我住 話11月先搵返我
之後隔左一個星期到（依段期間無咩contact ）
個一星期令到我覺得佢有第二個定唔知點 我有提出過分手 之後又唔捨得佢 又想同返佢一齊 但佢好冷淡應返我
最後感情變淡就分手

聽日mid term好驚升唔返U

下其實佢有第二個都係你FF
如果其他野真係令佢煩到咁 而你又同佢分手
你有無諗過佢痛上加痛 雙重打擊
你都講分手 人地緊係冷淡啦 佢都傷到唔識點應
你無證無據就話人有第個

讀asso?

係呀 壓力好大

唉我溝唔到女

依兩日同一個師兄相處多咗 發現幾夾
份人好風趣
但咁分唔清楚係為拍而拍定係真心喜歡一個人
到底點先算係真心喜歡一個人

又唔係得你一個溝唔到

溫好晒未呀？

好撚慘
明明已經特登主動d
而家又已讀
搞到我成個9公咁

梗係未啦 唔知點解我fm壓力已經咁大

相處兩日唔會睇到d咩
相處再耐d啦 借d二講多d價值觀呀
出下街呀 睇下佢咩人

咁你今晚唔訓呀？

其實同個師兄都識咗幾個月 不過一直都冇諗依方面嘅野
係依兩日突然間傾多咗心事先咁

訓掛 温得哂就訓，不過聽日中午有堂直落到個test

咁你又真係成隻狗公嘅

又岩喎

無啦啦好掛住ex...

痴線
溝過條

In 完間想入嘅公司未收到offer
見嗰陣都好順利，講到出口想我join

女人係咁 好鐘意封人
不過佢應該未去到咁絕，所以先唔del
如果del晒既就即係佢想斷晒架啦
不過佢解封你未？

識左幾個月就岩啦，呢兩日叫更進一步，再相處耐小小，傾多d，會增進你地感情，到時再諗下自己係咪鐘意佢，同埋睇下佢係點回應你

走堂得唔得
你溫好就訓 唔好唔訓 唔係聽日諗唔到野
加油呀 U等緊你 放鬆放鬆

掛住我就可以

等左幾耐？

巧累喔

搞錯了 不知道你在說誰是大家姐呢

未解封
明明對佢咁好 點解要咁對我
好似好多經驗

豬豬好好 係咁覆 仲要覆得好有心機！！！

感覺上自己係班已經係最廢 上堂d人英文present fluent 到冇野好講 利申business 小薯仔
巴打搞咩2半都未訓

唉...

抵啦 成日已讀我

會唔會係你多疑炸

同重點係出面應該大壓力好多
真係未必人人都應付到啲壓力

知了

有啲咩煩惱啊

只係我覺得呢啲嘢可遇不可求

做咩事會搞成咁

睇下你呢間公司開咩價啦
如果原位價太低嘅話就唔洗諗一定走
如果接受到嘅話都可以諗下嘅
因為唔洗重新適應新環境

咁大獲

傾4個鐘其實又唔算係啲咩嘅

咁就唔好諗啦

佢都係有嘢煩緊姐
點解唔好好地支持佢啊

比啲信心自己啦

再相處耐啲先啦

He on99

忍住啊

再等多陣先啦

大笨象去打仗

係咪妒忌你靚仔炸

啱先朋友突然喊住打俾我
話佢ex尋日同佢講復合 今日又飛咗佢
佢地拍咗4年 年頭散
跟住條女有新男朋友 早兩日散咗
原因係覺得我朋友好啲
然後今日又同我朋友講 我鍾意你多啲 但我都係決定揀佢

然後我朋友打嚟不停話 佢好殘忍

屌 我唔識安慰人

佢叫我聽日去飲酒
我唔知點幫佢
佢之前因為ex自殺過 我好唔放心
（利申 識咗幾個月only）

多人既時候都幾明顯係想避開我， 1對1 果時似普通朋友咁

唔係傾四個鐘電話 係打比佢打四個鐘都唔會聽 見到都唔聽

rich 條毛, 俾錢就有我份

其實咁嘅女人唔要仲好啦

陪多啲佢已經好好多

可能怕醜姐

點解佢要咁做

Ching高收入人士？

唔知點為止高, 夾埋bonus一年過百萬到, 不過D 支出多到傻

明顯條女玩鳩佢啦
你朋友好慘

早呀各位

早晨

繼續搵pt

我不是呢

係 條女過份咗
但我無理由喺人地面前鬧佢

加油

唔洗鬧
佢第時自然有報應

好賤
鬧爆佢
當你個fd咩啊而家

開工了？

咩職業

臭

煩緊學業 想學好英文

我應該係0%會遇到
你就唔知

兔兔

去上堂學

BB豬

今日返夜

人生真累

加油
比力量你

1001

我讀書果時都好廢 成日唔訓咁溫書
好彩我都過左果段時間
你得架！畢完業你就知係值得既
琴晚覆完你咪訓左

又嚟